想死

想死

唔好
你有我係度
有咩唔開心可以同我講下
雖然我未必俾到建議你
但我會好認真聽

搞咩，講嚟聽下